[有圖］羅力威雨僑今日正式註冊結婚！！！

恭喜哂威威

冇加墊
娶得過

尋找的是你

世界上就算有世界倒退的奇蹟
也不能把我們連在一齊

羅力威其實而家撈咩?

歌手囉
啱啱先出咗新歌

威唔過羅力威

呢兩個乜水 兩個都唔識嘅

雨僑youtube cover幾好聽

羅力威好重亞視味

應該冇達哥咁衰既

第一張相，雨僑個樣勁似大陸婆，化妝果個無收到利是？

搞到第二張相要出effect

記得我家姐沈迷過羅力威

亞洲星光大道嗰期我瘋狂迷戀佢

個樣好小白臉

祖祖有去祝賀

力威肥左咁多

雙子情歌

羅力威真係執到

吉妹
博愛因尊重愛 愛我就像坐過山車看海

要嫁鄕音大6仔抵食

人地係香港人，去過紐西蘭讀書，有才華又識作曲，又娶到靚老婆，你？咪匿喺屋企用鍵盤笑人鄉音大陸仔囉

整容雨僑

其實幾襯呀，佢兩個一樣咁鍾意音樂，志趣相投

我好鍾意以前瘦猛猛嘅羅力威呀

毒撚黎架窩

我睇何浩文ig啲片佢個妝幾現架

冇表情 冇反應 0互動

佢以前喺西九有fans club
今晚又同雨X風狂啪了
可能喺buffet banquet 已經狂吞生蠔打底

好羨慕雨僑

好幸福呀

雨僑個樣冧到

第一張咁似林敏聰既

亞星果陣牛郎髮型真係好靚仔

老老實實羅力威真係幾撚樣衰下
肥腫難分
仲有陣毒味
不過幾鐘意佢
祝佢地幸福

羅力威好樣衰

好幸福

痴線靚仔到癲，嗰陣個個星期日唔出街就係為咗睇佢

以前勁靚仔成個言承旭咁架，係近年肥咗

天生一對

條女好撚柒

成口鄉音去New zealand讀唔上書又搵寫手作曲娶個死姣死唔靚嘅整容雞 真係人唔笑狗都叫＂真係恭喜你呀＂

唱雙子情歌

不過老老豆豆劉馬車唱得幾好聽

1. 羅力威真係連mk都不如，個樣衰撚到
2. 雨僑唔整咪好地地

條女咁都叫柒
連登仔到底食開咩女

係咪得我一個睇到羅茲威爾僑？

鍾意佢因為同你似樣囉

成日笑人地
好心望下自己個樣先啦
再望下另一伴(如果有的話 )

係沒咩好歌比佢唱

羅力威入英皇係on9決定

一張金鐘圖收哂佢地皮啦，放長假係型棍子嘅一早去咗拍拖扑野啦，咁得閒上連登笑人樣衰嘅肯定係油頭暗瘡毒撚啦

落左裝好撚樣衰

係咁你咁得閒上連登

其他post都講過啦，我又老又樣衰架喎

真愛是真

撚有

紅不紅根本沒關係

羅力威其實真係好L毒

真😂😂😂

我柒撚過佢好多
多謝你咁抬舉我
我都想似佢

雨僑好正

周柏豪

羅力威都有拍過 公平啦

盡情恥笑我吧，我都慣架啦

恭喜

求求你不要再說了
呢個唔是真的，只是個腦唔聽使諗埋一邊，我都控制唔到

羅唔係樣衰，只係唔識打扮
雨僑真係整到個樣好膠，個鼻怪怪地 明明本身都靚

對雨僑真係另眼相看
見佢生得咁靚，重以為會揀啲有錢佬
有啲衰嘅重畀人包做人二奶
點知跟個踏踏實實嘅音樂人
重跟咗咁多年
希望佢哋辛苦啦

幸福

成個太監樣

Joey一落車影完相俾利是就即走

雨僑真係天生麗質，重好貼地禮貌好好，但係完全紅唔起

羅力威，入錯英皇 咁多年投閒置散

成個林敏聰咁樣

真係估唔到雨僑最後會同羅力威一齊咁多年仲結埋婚
明明又靚，讀書又叻，唱歌又ok，又有自己嘅生意 居然會同個半好不黑嘅男仔一齊仲結婚
真心祝福佢哋

俗語話 鼻大9大 雨x實飽飽

認同Ching, 祝佢地白頭到老，幸福快樂

屌你老母行開啦
傻閪閪咁

勁多葡萄友

無人有興趣知道你個樣

人生贏家
有才華又有女

留名

羅力威有臭狐
之前個frd屋企間琴行請人 羅力威去in 佢話一陣味

雨僑啲cover片當然好 但live唔得 唱自己歌都係
以前識佢本人

呢d就係女仔要努力既原因
可以嫁一個自己鍾意既人

g 持
男才女貌

人地結婚咪祝福下人囉
係咪真係怨氣大到咁
係咪都要搵啲野批評下
好撚on9

後面個男係乜水

又諗起上次羅力威勁歌上台攞獎黑哂面，型到仆街

想比阿bob上

你又知

佢同羅力威除左合唱過首雙子情歌之外應該完全唔熟
趕住去深圳做野都親身到場賀佢都算有心啦

不停NG

你條女個波我都揸過啦
羅仲衰過戴綠帽 比自己條女 拍呢啲
可能係報復 羅自己衰咸濕都拍過，仲要偷雞唔到蝕喳米 女都hi 唔到條
自己條女就要比人揸波仲擺上銀幕睇

羅力威露額好撚蛇眉鼠眼

羅力威真心唱得歌
可惜當年去錯台，如果當年去大台比賽的話
相信而家都好似削骨佢地咁又唱歌又拍戲
紅到上天，可惜開衰左個頭
咁就一世

係場入面

都算有心啦

柒

又準備新歌拎新人獎

兩僑整容整得好怪

以前真係個個星期睇亞視都係為左睇佢
超級巨星個期收晒皮

一直覺得雨僑係貪錢港女
後來知道佢又識煮飯
仲唔怕同羅力威捱呢下
真係改觀晒

羅師傅

望下自己個樣先笑人地啦
唔抵得呀? 無計毒撚無女朋友

力威終於唔掙扎

原來呢個髮型叫牛朗頭 點解會咁叫？

一入一見到佢個名我都剩係諗起呢幕

亞洲星光大道應該係我唯一一套亞視但個個禮拜追
到而家都仲覺得好可惜
如果羅力威係參加超級巨聲 而家應該至少會紅過胡鴻鈞同許廷鏗
不過佢去左英皇之後d歌都少左原本既味道 所以都無再追

巨基哥哥有無去飲呀

雨僑

首嫁給我好好聽 好甜
不過最衰呢句

人情亦記住記住要俾

咩戲？

佢個樣好蝗
英皇十年前祖兒Twins檸檬，而家仲係得呢幾個都好可悲

印象中佢
個樣唔差
唱歌唔錯
學歷唔低
但可能乜都太中規中矩
又冇乜運道
紅唔起既款

佢唔係仲喺大陸痞緊咩？

天水圍running man在監獄中發來賀電

夜蒲3

毒L埋單
婚後有排綠

雨僑好靚女

天生麗質？
整容架喎

?

無諗過女嘅入行咁耐同條仔拍咁耐仲結埋婚 竟然唔係釣金龜搵人包 少有

佢當年個勢會無市場價值
玩巨聲既話依家至少上到牙醫個位啦

力威健身 健身健心

個女既屋企本身有錢